[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1522)

slow

羅馬唔撚掂， 唔好追角大

巴刷多比卡超入多粒

巴 go

羅馬cup

買埋呀得先 上機無得買

買客其他

實cup 到

去冰

點解巴主勝仲有1.6

Ok 10蚊對一對

得巴今期旺

3c

羅cup

疤free kick全部高出，冇球中龍

澳洲

冰角

旺就唔洗輸啦

會贏番

買左角細既準備收錢

手足比卡超嬴盤派錢?

睇中on99?

ALLIN 呀得

頭十邊10個都唔記得了

疤仲禁屌緊

水手私家雞？

專業職乞

Roma cup未

比卡超正氣

下球買咩

原來係你

意甲全部都係狗，場場出正選都唔夠人B隊踢

羅馬追唔和去跳海啦

我了我了

我了

ME

我我我

跳傘？

lm

冇改壞名，早d po嘛

入波未

我係第9先叫我咋

I have

買咩針咩點好

劇本3:1 買注疤ng先

羅馬反cup 吧

我唔知排第幾。叫左先

me

我

直播

屌，被老頂dick左入office照肺照左9個幾字 屌我計錯同事人工

日日掛住賭波，收warning添屌

渡假

巴ng 換人了

有我

角呀

羅馬cup佢

5.5高水有未

賭海迷途小燈神

無可能啦

點解要逼害疤

羅馬巴打ifc見

88 上機

羅馬molamola

點解要咁做

點解可以踢咁耐都俾人禁住屌

冰國王
永遠阿濃
玉置亞子
打孖黎
日日都羊
美假專家
比卡超世界第一
秒速5厘米
筆字亮歷
Ohmyjer

頭10 你對一次

預計結果 2:3

巴入多粒全場啦

我第十一

重笑畜牲

羅馬踢成點

旅途愉快

可以no goal 嫁

佢買左羅馬盤 要燈燈佢

88

4c?

係

針了

連C雅

羅馬班正選訓醒未

頭10都入唔到。針

收到

-5c

角角角

3；1

繼續冰佢娘親

可以NO GOAL

6角

-3c

屌，識賭

同我[navy]冰[/navy]封入球

夠膽就羅馬NG

支持

屌你咪燈

2瓣lor

冰

獅子買左咩

出副選可能會勁d

減三屍針

刷角ok

巴打唔緊要 返埋位繼續賭

2.5s 頂撚住
三分鐘爆尻我2.5s

半大之後
即場買左細波妹
收下息

咁都可以比人屌打成場

副選爭表現

比多2c我

4角完場批准嗎？

696強陣

我計多左個intern $2000

羅馬刷屍隊

。。。
慘
有無跟我水

巴禁住屌
羅馬腳都起唔到

不，9.5b先批准

下體會翻版

巴塞快D456

計小腦細咪讚你
計多 屌你收信啦

-1c

5c

巴小朋友幾勁

羅馬真係好廢

3.5S?

Home ng已入手

死黑鬼前面炒高

5.5B準備收蚊

7.5入唔入好

羅馬強陣

要求唔多 刷多3隻 入多粒

唔求你入波
想你刷角

黎啦黎啦黎啦,開始刷角啦

-4c

SORRY 一陣過返比你

巴菜入波好啦 角球係無辜架😭😭

熱狗重未派無錢買

巴咁都唔入

只求多兩角

拿根亞可否入球

掉轉ok?

控球都完全輸唒

辭職前亂計先

羅馬反cup

疤狗班閪仔似想妹到完場

不嬲係咁

羅馬反杯抽兩個含

怒轟下球羅馬

屌你熱狗重未派
點買巴下隊入

咪妹波阿疤 同我入佢

羅馬比人入多粒啦

我吧

幫您儲錢

不了

意假開季追羅馬對家

意假 羅馬 a米

-2c

巴即場盤仲有受讓 呢d 就真派錢啦

帕丘卡整多球ok?

畀個12碼羅馬啦

角角角 比卡超入多幾粒

莊家有咁好死

一定係反手尼

FS巴好似照入羅馬盤

開6.5b啦

屌咩事

入咗？

大唔到要針

半場好多巴打話羅馬贏硬

補左飛巴win

羅馬你死撚左佢啦去

台都冇埋

封盤

14號 傳到

咩事

無得睇 封埋盤

開返會唔會變3:1

有無諗過羅馬可以咁閪

Full team

準備播錄影帶

衛星信號

有線播播下 返撚左錄影廠

佢巴

腰斬啦

去片

兩屍針

開番變9角唔該

Do something la

腰斬

可能不嬲播緊錄影帶

比卡超快d入多粒先
巴繼續刷角

張家輝套千王？

封咩盤???

轉頭2：3

回水當羊

鏡頭轉翻黎 2:3啦 羅馬又入多粒

比多c我啦

腰斬算啦屌

開返要10c

呢家先出kolarov 角呀

新仔都打柒你班正選

封完未呀死狗會

羅馬

屌開波巴塞入先開盤 宜家又打算封完場?

風趣

鏡頭一轉5-1 ok?

比我買6.5b啦

說個笑話

rome

換b隊有機了
A隊

屌角截埋

羅馬快追和
之後唔撚理你

截止投流 nice

幾多C?

又封盤

高拉洛夫！！

投注

8.5b想死

羅馬做野未

咩事呀垃圾馬會

狗會怕撚到

牙根亞真係好廢

2:2

冇野好買， 等完場了

2：2

封到羅馬入波 笑4

比多粒

馬會

停盤到底?....

第一次封到巴入 加下就封到羅馬入

巴 頂住

屌你

知道有波入

好似知會入波

羅馬ng cashed

你真係好燈

羅馬反CUP READY?

2:3 Roma Gogogo

更新完
收風快左
屌

屌 狗會食撚屎啦

垃圾狗會輸打贏要

狗會

屌on9狗會 唔撚比人補

2:2.............

繼續上全力上

角球截止又係咩玩法

可以專心工作了

屌你老母啦疤狗

戒賭啦

開盤啦仆街

狗會好撚黑

巴會或成最大贏家

俾多粒 羅馬

巴ng crushed

邊位巴連針4注

墨假客入番球啦打靶

我屌一朝早唔見2K

3.5b 叫到傻先有

大波
Ccccc
Cup

365 都截左

狗會真係贏到盡

79分鐘截角係咪on9

燈神真係迫害

你派到我收

小燈神，同你一擔擔

有9角裸跑旺角

狗會真係痴撚線

封你老母咩

巴塞 入一球就乖喇

封乜野角呀

Lm

角封咩盤

平時都85分鐘截

2:3有無機

求其搵隊入多粒聽日先夠錢買盤

得巴又中

小燈神CLS啲

馬會fatfat

lm了

入撚完先開
屌你老母啦

下球點

我係度

佢燈唔燈另外一回事 封到入波

應該換左新一隊入尼 所以封盤

小燈神 好撚堅

應該係斷訊號果陣唔知有冇開到角
不過99% 都冇啦

屌係咪播緊錄影帶

6.5b針

下一球買客OK?

角做咩唔開?

羅馬屌多粒 半日球迷

巴刷多，比卡超入多球

no goal?

巴塞比多粒

-3c 呀屌

批准

要想4.5/5B

真係唔怪得人買外國莊，屌你老尾馬會真係9撚到

連詩雅

得巴啲NG好撚準

羅馬cup佢老母

唔好再入啦

羅馬至少會再入多球

小燈神仲準

all in

狗會真係好撚on9

開2:3 啊屌

7月輸5k
以為8月重新開始
第一日就輸2K

可信嗎

而家幾c

小注好了

變大燈神

起身見到6關斷一關熱刺大波
熱刺同巴塞揀錯左好想喊

ON9咁快就封角盤

有名你叫
Btw 買客ng唔該

比個絕殺黎啦

巴塞輸埋

2:3

2：3

梅花間竹入球

梅花間竹波

燈了

半2全2

cup埋

wow

利伸無買

反cup 都冇角

goallllll

無角

哇 fs巴

2.:3完場 羅馬fans

買完就入

fa巴

汁翻注客盤

fs巴又中

個龍自殺ok?

話左

輸龍門

3:3 ok?

2:3 頂撚實

3:3快

唔中，仲有波入

想買就入左

仲有波入

Nooooooo

仆街疤狗快撚啲入

哇 高倍反杯

屌 咁好賭既波 馬會又唔肯派錢

準備24

同我頂住咪再入波

4.5大 cashed 入完第三粒冰封左咁耐

rome

繼續猜呀疤狗

要角呀 比卡超入未

C

Fs 巴和佢得唔得

又要蚊注5.5b

即刻吹雞完場好嗎

-3c
快開3:3

補撚埋和 走先

巴菜受讓輸死人咪

羅馬頂撚實呀

屌 重未派無錢補飛

過山車咁樣

疤刷c吧

買左羅馬cup既補飛了

12m

巴塞追和呀

已jump

我屌

Roma 12M....

12碼

咪再入波啦

慘

真係仲有波入 fs巴做埋球證?

gg

2-4 ？

痴線 咁踢法

屌冇c啊

頭先refresh 慢d都跟唔到

屌 買左2:3 無錢補飛

邊位話反cup 抽2位含 是時候兌現承諾了

假球！

變角ok?

諗緊5.5定roma ng

得翻34蚊可以點

又買細開大

2:4

2-4

fs 巴， 我服了

補飛都笑

球證都先得巴狗 hijack 人係唔岩 要審判巴

屌

掃波都12碼 屌佢老母

屌
又買唔一弓

巴個龍太垃圾

巴狗應該拎依場波當人情債

哇2:4

lm 想射精好耐了

又針

入唔切大波就12m

屌 買左1:3 3:3 2:3

on9冇角

2:3波蛋呀

一講完就有12m

主入多球ok?

巴塞可唔可以比多一球

反 cup 反到咁

買左和和 和主

cls 睇少陣就2：4

羅馬冇角真係中撚唒伏

帕丘卡唔打NBA

羅馬搞掂

羅馬球迷了

我 有冇多過兩個
要幫手抽
利伸 gay

入波仲多過角

FS巴

信我

fs

馬會升級完都唔派錢 補唔到飛

7.5S 淆緊底

Gay 就不了

比兩屍啦屌你老母

正

半2全5 力撐

連4C我食屎

畀多2隻角黎

飲完水連入3粒

針

準備連c

FS巴，以後跟你

巴狗比多球客其他

一早就封角盤屌你老母

都好難會有角

巴塞比多一球

屌你老母死疤狗
足壇之恥

角呢 ？要角呀 比卡超又唔入波

客其他

新一代未來人 Fs蛇

roma 好野

輕鬆

西班牙2隊閪波累人

來多一粒

熱狗唔派無得補飛

要派我了

派未？

時都未必補。。 全線角細

客勝奇蹟開出

事後撚仆街死買咩輸咩

派？

夠膽4:4等我輸埋客盤

羅馬正西波
1:1諗住ng穩啲
屌你係要輸多粒再反cup

羅馬勁到痴撚線

可惜我信念唔夠補左飛 嬴少左

痴線奇蹟5.5

重要贏2 球

派?

又輸4注 3日未收過錢

FS巴喺咪未來人嚟

你老母70分鐘重開疤受讓，你話莊家唔係收到風，下半場會做野連入3粒？
我唔信

連兩屍我食屎

頂埋個8.5 s就fat fat

羅馬船 戲劇性開出

幾條飛都斷

事後要派我一百

屌佢老母又半2全2

中波都12碼黑撚到

輸哂了

快

3位派一百 請留言

.

LM

留名

頭關輸半
第二關中
第三關唔中
有冇錢收

屌買也都話暫停暫停唔洗買啦

1

有c好波

正常架 好似係
入完波轉受讓係0-0計
有錯既話俾其他手足解答

LM LM

你都留

連3C食屎

你3X4?
喺嘅話可以收返少少

半場中位數6c 撚狗

6C

羅馬正氣到

又唔刷角

羅馬盤+角細

快手角呀

😱😱7C

比卡超

3位派我一百 請留言

7c ft？

無可能啦 羅馬都入夠波 刷乜仲

熱刺 仲未派 屌狗會

3 連c 試下

屌呀咁都食c

OK

6屍

國冠盃仲假過墨假
後備贏正選
上場比人炒就下場大炒人

易賭到呢

完
ft 2:4 6c

唉-2c

岩岩2:1 想買cup 仆街狗會封乜撚野

可能本都回唔到,又蝕水

2:4 FT

係呀
唔該哂巴打

ok

留言

2:4 6c ft

6c

入波=角

好彩角細可以針少d

刷角隊得1c

屌佢老母 唔比我食屎

補左高水4.5大先無針得咁甘
400>120

播錄影帶重比人買咩

熱狗a 米

都執返少少
好彩

比卡超好波

meme

今日繼續 三賤！！！！！！！

ok lm

上場都係熱狗刷

點解又係斷一
今日串起8場日假睇吓會唔會又斷一

巴打一場針咁多

熱狗重未派

半2全2屌佢

球12m累事

8串9啦

睇中啲細波全部開晒但冇買
睇唔中就臨完場nba

請選擇我助你屠馬會

等咗成場巴菜 都未派

5關有無錢收

thx

輸到得返10蚊

呢場角球jump , 估唔到羅馬咁少角
原先重心都係大波， 俾馬會封到入波先開盤嬲嬲地去左玩角

1:0 果陣買羅馬反cup 有3.95, 好彩開到

嘻嘻

得翻34蚊可以點做

斷關

屌佢老母6c

熱狗都好信

買主其他

收返5k 幾， 但其他過關斷唒 琴日盤全jump

戒賭算啦

同屌

你買了2:3?

沒有球賭
先行食雞

31Jul18
巴塞隆拿 4.5s ❎
巴塞隆拿 4.5/5s ❎

Btw 日本波未贏過

狗會食屎啦

狗會係咪有內幕呀

del ac

自私call g

封到入波

1:3
2:3
各10k
冇12m有十倍
不過冇得講 冇運

佢買1:3 2:3

普美巴抽未

如果中埋收4皮幾

搭緊飛機啦 抽咩

張gif

三十變三千
旺起上嚟試過$65變$1200

不安

屌你老母入多10K當做善事

屌 買1/1.5不如咪買。。。

咁多位兄弟有冇fatfat

係 買左2.:3

三賤反底未???

熱狗 a米幾時加入左韓狗聯

水手對上果場2:8 真係經典

咁針法點追數

賭馬會易d 有得博冷#

大戶

求派

allin 呀得！

Happy Valley d草有賴你我

買我對家
持之而行10蚊可上樓

紅鑽個場角大1.77 幾吸引

求Malcom踢完今日場波心理陰影面積

我cashout左得返好少本，要好小心，一陣得一粒都過到嘛

收手啦

狗會派未

準備番公司度波

無得咁講嘅 羅馬full team
巴狗都唔齊人腳 歐聯覆桌囉

上半場吊打喎
係出C隊先輸番

派左囉咪

針百幾蚊
陸軍 皇

日假翻身

阿德出邊開超低水-1盤，狗會仲有-半/一，是否派錢

Dodo 我度波度到被老細屌

過關我都會寧願低賠率少少， 輸半過關同斷一關差好遠

寧願佢開高水-1 盤

ALLIN阿德

唔好咁
輸開有條路

巴狗都派埋 熱狗嗰場仲未派?

sick ball

大阪櫻花 對 神戶勝利船
買賊船定櫻花

鹿島鹿角 對 FC東京
買大?
22/07/2018 鹿島鹿角: 柏雷素爾 6:2(3:1)
22/07/2018 FC東京: 橫濱水手 5:2(3:0)

咪係 岩岩1.5半大都係得1.85

唔會有高水，出邊做緊0.68 而家狗會高成個盤，派錢咁派

熱狗幾時去咗打韓假

一陣禁錢allin 呀德算 反正就出糧

4:4 7+

.... 你用電腦度！？

邊日跌低
邊日起翻身

....

6:5

有即場嘛

唉買左2.5/3b，死熱狗半場0:0 我中場都行定出露台

盃賽不了

等日假

齊齊贏

收到風
今日有做做！！！

日假有咩心水
又見到西花

熱刺點呀屌你老母

巴

閪花對家

頂住呀巴打
有賭未為輸, 記得追返個intern糧

唔係 我上星期掛住賭，計多左個鯨大intern$2000糧，收warning了

櫻花話唔想踢 輸左佢算數

只買半場
半大

Spur未派

我已經追返，係我發現嘅
不過都要報上去

半大左！！
不過串spur

水手x水手 半大

如果熱狗一早派就好

Fs 高sir 又要出動了

熱狗終於派

咪係，2:2嗰陣買五十羅馬入都好

如果佢一早派?
我巴塞嗰場可以約agent睇樓啦

SORRY 收多你$2000搞到你比人話

4.19k
八月重新上路！！

Cashed

買左2:3 10倍200蚊
2:3個時想補個入球大買保險點知未派

世盃jump左8k
之後入2k>10k>5k>3k>7k>2k
唔撚賭啦屌

Intern冇錢收？！！

澳盃同日假時間咁近， allin 澳盃就玩唔到日j

你講左兩次 睇嚟真係你，我同你super好熟，你封reference letter寫衰你

一開始買錯左客其他 差少少開到

今日又有西花

同埋岩岩你度球都係我報串.... 對不起 良心過意唔去

有，但好廉價
價廉物美 係個長腿mk妹

嗰intern收多咗錢唔出聲咁仆街?

可以串

仆街妹 想我被人炒？

你執佢一劑，私人比返2k佢啦！

我又喺衰同一樣嘢追返數唔cashout
依家倒返轉頭

佢話佢無check喎～

做做

我以為你私下比多2000我 諗住比你汁返劑 但而家又收返....

In做做we fuck

然後斷一

留名等水

我cash out過5k 輸哂入返3k又清袋
得返果2k本唔入了

Oh 咁你都仲保到本
我連本都豬埋 清咗零

一起上

好 放完lunch入會議室俾我睇下你嘅誠意,放工就入返錢被你

好開始

閪花反底未

好衰嫁你~

出力啲 要聽到雪雪聲先收貨

日假跟CFU

阿德係咪100%既波

玩成如何？！！

係!

清潔龍阿德

我噚晚喺度講左防衛者嗰場1:0/0:0
點知買唔切就封
都係整定，無運

寶利針了？！！
莫斯科

俄假盤針 熱狗大波針 疤羅半大羊
子龍笑我傻b

GUN

半場主阿德
半場客勝利船
$200

訓醒等收錢

1.68咁低水

阿德主-1屌得過???

CFU即係咩?

又jer

針曬了 一陣入多1k玩下算了

之前羊的，也針了？

收手啦，黑就要隔下

大船德,睇路

水手個種廢

仲有2k

有跟禾重心都唔會針

前鋒平手盤派錢？

U 重心係邊?

有冇人仲未派錢？

Cash out就輸了 睇睇日假有冇機！

爐到

我跟實你

西花應該反底啦掛

All in PAOK晉級？

齊上吧！！！
八月，新開始！

要閪船

羅馬一世球迷 仲差5k就追番條數

上場西鑽客場炒西箭

巴打加油

點解你要咁做

唔派過主 留番比自己睇啦

Blacklist 左

求爐

頭先抽100抽左未

追番先派

齊贏可嗎

買對家？

你追番再貼

姐係有排都唔派啦

水手走地
我 skip 了

水手照舊？
不過走地

半大

皇馬係咪未派？

跟！

總結 針$1500 本尚健在 仲可以再戰

唔知上個po 有無人有跟反杯

有冇人知皇馬派左未

696客勝 紅鑽讓主 櫻花全細 諗唔諗得過？

我要買YEEZY
我要買 ASSC
我要買GTR - R35

696主勝先啱

前鋒今日正氣

200蚊都呃我

去馬會派彩睇

走地，伏伏，怕怕

有冇睇近况呀。

西鑽近6場不敗呀

希望過哂3關 中哂到時再講……

日假可以睇近況就唔使咁多人針啦

咁你咪買囉。使閪問人咩

一起買

比卡超仲未派？

就係見到有 熱刺都派左
馬會連200蚊都呃我

皇馬2粒你先有錢拎

點呃你啊巴打

輸波真係好難派錢比你

清，戒賭

前鋒角大100%???

皇馬輸波點派錢呀

點止200 仲呃左你400添啦

建議佢去告馬會

diu 輸左點派

輸到唔識計數

輸到傻左

笑撚死

分唔到啲人真定假

繼續追擊閪花

我用$20去搏啊

面前有個機會,阿德

阿德點睇

？

比卡超諗住幾時派

皇馬唔中?

等你出水

再針放比 u, okay?

紅鑽9.5B 早買早享受

寶利,阿德?

賭到痴左線

賭仔
小小地玩下

點解買咗7.5角大仲未派

巴打正定反

角細啊

巴打勁！！
長跟了！

我會呃您 但我個名唔會呃您

輸左DODO派

一起羊好嗎

收到！！！

我中四串一都輸九蚊
係咪馬會呃我錢

冰國王我記得您上次日職同我對賭

唔要你對臭鞋！
我返深圳東門買！

子龍 我們淘寶 送對給他

真 local, 冇快樂卡

輸半，馬會200蚊都呃 我曼明明讓半一

想買

又比城大黨迫害

咋架 還想帶你尋開心

不了
過大海就得

我2串3好似少左40

有個傻仔
未夠21無得入

屌你！
過去係咪要快樂卡？
申請定先

去馬會 汁地下啲飛 幫人戒賭先

身分證
就可以了

哩個活動好有意義
我 Join

跟了！！

又保持地方整潔又可以幫人戒賭 一石二鳥

大海很貴

未去過

只去過賭場賭錢

傻仔係邊到

Free 船飛

500一口玩大小 開心

只入過去行
企係到望下就趕

正！！

這麼年輕已經在追數 不健康

-7900

你是不是長得像乞衣 保安以為你在行乞？

交夠了學費要上進點

要傾計死去 TG
當哩到感情台？聊天室？

笑大我個口

可能是
偷摸了老虎機
感覺興奮

日職半場有[0.5/1]
搏一搏

想我 tg你咪開聲

Sorry大佬 一起聊

10K 車落去

一早已有那條數
追的是沒有地方可用的！！

獅子打算日假買什麼

4條過關炒晒 今日又要入錢

想問比卡超嗰場係咪未派彩？

啱啱派左

還沒看
都應該跟大蛇們
晏啲研究下先

3場

696 2.5b
仙台半場1/1.5b
柏雷盤

分3注定3x1 定3x4好

$20搏一搏

696吧！！！

閪花今場仲可以讓人 憑咩

水手盤有冇同路？

我冰角嘛
之後有同路買大！
手足！！

點解四大美洲波 （美國 墨西哥哥 阿根廷 巴西）隊隊主場都好強勢打高幾班波

鋁巴所言，南美是

仲有無人會要 東京&三箭

點睇

三賤不了

三賤 7夠啦
allin 三賤

阿德大船？

除飛腳買唒角大？

我回來了

今晚用最後一百蚊串條3x1
輸左del acc

跟!

信多次三賤 輸左係狗

東京 水手半大

水手角大

紅鑽同前鋒近況都好好 買邊隊好

SKIP

跟

阿仙奴 對 車路士

各位師兄點睇

前鋒打成功丸果場

邊隊贏面大d?

skip

睇表面似大炮 但係真係唔知

入錯po?

阿仙奴，冠軍！

講出黎笑唔笑4

今輪日職賭盤好難賭
剩係睇啱比馬下盤

閪花似細波

水手吊穿三箭 吊穿唔到我自含

紅鑽 東京 勝利船 同路
但唔多敢買

比馬咩事， 受半一， 平手盤就差唔多

唔知係咪引盤

獨木舟 - 子龍號

水手盤
出發

下盤日

識貨

諗住呢3場3x4算了
用熱狗贏嘅錢起機

中岸水手定橫濱先

$20搏下客勝試下

大家也是水手

澳洲波skip了 完全唔識

穩

燈神出水
大家睇路

前峰 盤
飛腳 盤
橫濱 2.5B

中岸！

搏一搏

買定先 唔得閒了

又同路呀Ching?

紅鑽東京勝利船

前鋒對咗

1001